成20歲人都仲未拍過拖 見唔到自己愛情路上有咩將來

我係一個毒撚 由細到大都冇乜異性朋友 中學時期有過曖昧 但最後都冇一齊（認真有後悔過冇一齊） 亦知道返唔到轉頭。依家仲讀埋啲工程科 真心好小女仔 依家話想識返過 都唔知點去識。

真係抵撚死

30歲未拍拖都係咁啦

單身無咩唔好

大哥有冇辦法搞搞佢先

上John

我諗我都係

講真依啲真係人身遺憾

毒撚好怕依啲交際

到你Grad左，你會更後悔
你既生活只有返工同放工，更加無機會識女
報多幾個soc啦

你讀engine都識唔到 ？

工程真係會識到咩⋯⋯ 你到咩科 你好似仲要絕望過我

20歲咋喎 大把機會啦

我34 都未出聲

自膠睇錯你係男絲

同你同科
engine仔係原罪

ching邊間

工程 it都好難識到

試下參加多啲活動囉

我grade 左如果做返工程行 邊到有女喎

N賤d女都唔方有仔啦
留意下女同學囉
個個都係毒撚邊敢追
但d女多男性朋友就梗嫁啦

Btw 巴打咩U？

I 大 （ive 仔）

樓主幾歲？

學校溝唔到女試下返工識囉

同樓主一樣 成個圈子無女人